有冇人記得當年銅鑼灣嘅搶劫案?

有幾個湖南佬持搶打劫金行
好恐怖

做唔做？

做咩呀?

個細路好慘
唔知而家大個仔走出陰影未

好似係。重記得佢睇住老豆俾人殺。喊到好慘噉

全香港都睇到呢一幕

做唔做？
做咩呀？
帛金

你同你老母做愛呀！

又黎
悶啦

轟動一時的事件源於1981年，在虎豹別墅內，當時別墅外有很多畫，工人每天早上都會在擦牆上的畫。有一天夜裏，雷電交加，天上閃過不正常光。第二天，工人如常擦牆上的畫,但是發現牆上有7個狐狸頭，工人見狀大驚,立即通知其他人，但一些工人到來到時已不見狐狸頭，有學道人士立即用黃紙將石頭封住。

後來在溫莎公爵大廈(即皇室堡）當時出現由於太多人圍觀一幅出現數個狐狸頭的雲石的現象，公司也因為看到來觀看孤仙的市民太多而被迫停業了一天。保安後期用一塊布將雲石掩蓋，更於夜半時分，在商場關門後拆掉整塊雲石平息風波。事有湊巧，更換大理石後，大廈商鋪生意奇佳，成就了今天的皇室堡。

期間，溫莎公爵大廈頂層某酒樓(有傳是大廈對面的某酒樓)，這酒家常有父母為小孩擺滿月酒，但在那擺酒的小孩，都會死於非命，有指是狐仙索命。當中流出最多的傳聞是一對夫婦在該酒樓中擺滿月酒，但事後紅眼睛尖牙狐仙出現於婦人的夢中，說該夫婦沒有向他敬酒，要殺了小孩，一下子就把小孩咬死。婦人驚醒後發現嬰兒面色發青，而且已經沒有呼吸了，夫婦見狀馬上把嬰兒送到醫院，送到醫院後證實嬰兒為突發性死亡，有傳嬰兒全身的血被吸干，事件至今仍眾說紛紜。

有傳當時的狐仙被高人封印在牆壁中，當時有一位道士來港收伏其中比較兇猛的兩隻狐仙，其餘的放生。但事件傳到台灣後，竟有不同的版本。這隻狐仙在台灣繼續修煉，究竟是否真有此事？某記者找到狐仙堂負責人葉老師查問。他表示，當年香港狐仙事件傳到台灣後，有一位大法師到香港把那狐仙帶到台灣楊明山放生。他說在十多年之前，確有狐仙在楊明山上修煉，而且不止一隻，但自從大法師仙逝後就沒有狐仙在那裏修煉了。

那一年8月，有聽眾致電恐怖熱線爆料，自稱是皇室堡的卡拉ok員工，因貪玩曾上到頂樓，並且把一位同事關在天台，而該名同事出來之後，神色驚慌，立刻辭職。而他說頂樓是棄置的遊樂場。事後他問保安主任，保安主任說頂樓並不是給人玩的，是給死去的小孩玩（狐仙事件死去的）。

呢單？